共產黨驚了

場運動搞得愈耐，佢地維穩費就用愈多。加上貿易戰既壓力。佢無可能將維穩無限量咁加大。佢加大香港力道，就令大陸個邊既減弱，睇下係大陸邊個地區爆先定係香港唔夠錢維穩先。

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

連水災都冇錢救災

721見

天災快D幫埋拖

推

加乜撚大力道
又用大劣人用語

派左600萬俾災民，不過有300萬災民

唔怪之得睇得咁辛苦

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

其中一半領導先拎 一人一蚊，夠唔夠買枝水

仲有6000萬唔見左，5000萬起番條橋

其實你地知唔知
政府用制度將幾多錢倒左落維穩系統到
啲維穩費係香港人架

佢哋最大問題係無人真心為共產黨做野，只係有著數當一個貪污機會，一百億維穩最後只有幾千萬有效，香港人再經濟制裁一下斷佢米路可能已經唔夠budget

D5毛都未驚冇糧出啦
我地都係現實d黎睇
一樣訴求都未爭取到
其實仲輸緊

請埋d大陸哩做野

而且通脹升温官媒輕輕帶過，大量印人仔惡果陸逐浮現？

一年洗2000億不過真係有機會將香港既公共開支 搞到變維穩費

同埋大陸個邊失業問題愈來愈嚴重

全國
劉細良講過，中聯辦係渣左極多香港政府資源黎分配晒俾班共狗

損畀[行賄]黑警都1000萬喇

睇下邊一邊爆先

所以咪要係咁回血

打完丁好好休息721見

預計720要大量文宣Airdrop俾同胞
輸出革命信息

大把愛國商人
唔夠錢咪夾一兩個上支那囉

加大力度先係正寫

新聞一粒字都唔講...

加大力道

有排喇

舊錢唔拎黎維穩就拎黎打貿易戰架啦

721港島見！！！

就算剩番一蚊
中共都會拎黎維穩

Agger

721全民大作戰終極整合POST

警你唔死就有，佢地日日都穩嫁啦。

封锁越来越紧，说明鬼子的末日快到了。《平原游击队》

仲要擔心三峽大壩隨時出事！

正你老母啊支那狗

720 落重本？ 條街好多720海報

錢？佢大撚把啦，一帶一路億億聲，維穩費洗得幾多呀。。。佢驚香港呢個運動漫延到支那就真。。。

$0.1

武漢果邊仲玩緊大家繼續玩大佢

維穩香港洗得幾多錢呀
頂盡8位數

你又岩播
冇諗過佢洗錢既問題
但掉番轉計
其實佔佢資出唔大
佢本身有搞開呢d
有曬團隊有曬組織
而加叫做開多個file搞新project咁解
咁個洗費應該係有限數

預左攬炒 支爆前支那一定先揸乾香港
so？ 反正香港人工低工時長 樓價高物價高 一定要支爆 香港先可以絕處逢生

每人得2萬

起條橋又幾百億，想要幾多？講就得啦

未收皮？

721 新香港

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

加大力度
蝗語

721港島見

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

尋晚先一人5舊 蛇頭食水深撚到

係每人兩蚊

咁撚勁 完全封鎖消息

721 新香港

神算軒上連登

咪打飛機啦 我地頂唔住都未到佢啦
唔好鬆懈呀!!!!!!!!

無哂消息，封鎖哂你都知

日日400個貼大埔牆 維穩費幾錢呢

巴打你真係數學奇材 點計2萬出黎？

我意思港共係自給自足永續梗
你點搞都唔會攬到上面炒

梗係尋日歐洲議會又幫住曬我地
林鄭又唔做野
阿爺嬲嬲豬啦

作文？

睇Twitter 未收皮學左香港人

其實係越黎越平就真，依家請1000個支那人又大巴接送，都唔請你地班牛屎黑，即係班支那人收得平過你啦，仲有你班condom仔，你地嘅下場都係被公安取締，繼續mon po啦傻閪

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

佢無錢會自己印銀紙
實有錢

sor 手殘㩒左負皮

唔驚啦佢
係唔想出面

想抽香港錢
要你偷雞唔到蝕渣米

即係權鬥更加惡化，習總冇錢就要搶自己友d錢，就會分化班高級黨員

話明水災
大把水啦
你班蟻民飲黃泥水咪得

咩tag ?真係冇乜嘢睇喎 得啲old news

Push

水災大把水

數學大師

100斤人仔買茶葉蛋

趁呢個時間宣佈香港政府失去認受性
正式組建新政府

7月21日

時代革命 香港獨立

香港地維穩駛得幾多錢 搵百零個愛國青年 入連登開番幾十個似是而非既分化post 都夠令連登仔互屌

天災加乘 開啟被動技 人禍

本來天災都冇乜特別 不過見到你之後 決定入來負皮你

繼續請人打學生撕牆紙

咁都仲有10個一毛啊

個個人有部計數機係手咩

點會救水災，上面班人賤過地底泥

三峽出事真係皇天擊殺

真心唔覺得佢驚
講緊既係大陸政府，無論人民如何水深火熱
佢都唔理既

淨係print個日期貼係面得唔得？

真

對中共 人命賤過屎

三峽大壩好變左形

香港班代理人無工返

師兄， 銀紙係可以印的。

881晴朗叫拆牆友打上嚟：話拆大埔連儂牆班大陸友寫壽終正寑 係諷刺緊林鄭

緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

719大埔 720撐狗
急了急了

拎一半咁少

兩蚊 夠比啲廢老新界出九龍架啦

d維穩費 咪又係益晒馬會

佢地呢排興玩民族主義，黑鬼黎中國讀書每年收6萬津貼，有單人宿舍，一個黑鬼配有女大學生陪讀
。
仲有連泳池都都只俾外國留學生及寵物入，唔淮本地學生用

乜大陸水災咩

天收囉

今年本身經濟增長已經下滑，仲要適逢豬瘟、蟲災、貿易戰，宜家共匪肯定冇乜錢

留名又有天災

反正筆錢點都唔會用落真香港人身上/用來做好事
索性加速佢地燒完

非洲洗左600億美金
水災300萬災民洗600萬人仔

600/300要計數機

回血劍.jpg

希望係未有咩實際成果之前
都係打少d飛機先

放心 陸續有嚟 世界三大宗教都得罪哂

多謝你喺香港咁緊張既局勢下
提供笑話

反正燒對家錢
梗係等佢駛得愈快愈好
加上年尾區議會選舉
早啲燒哂佢經費, 可能班樁腳到時缺水呢~~~

又打飛機唔夠錢既話林鄭又會送沉香啦

佢吸納稅人錢再用你d錢維穩

以前捐錢俾佢地真係捐蝕左

班仆街都係貪污 坐等全球凍結佢地資產

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

其實最緊要，係千祈唔好要再俾堆cap水大白象再送到錢俾共產黨
呢點得，咁就very good

港珠澳hi橋

維穩其實燒錢到極點，仲多過軍費

話知你邊個，反正最後d錢都唔會香港人用返
總之我要燒錢 ！我無野講 ！
加速

Dun worry
左手交右手

呢位巴打應該係咁計出嚟
600萬/300萬
佢當咗加減數嚟計 先抽個common factor出嚟 姐係萬字
=(600/300) 萬
=2萬

成個運動關鍵根本就係錢
五毛要錢
一帶一路要錢
維穩要錢
警察要錢
中間人call馬要錢

只要無錢 就乜撚都攪唔到
你睇水災無人救 無人理
豬瘟無人理
蟲害無人理
全部都係民怨
再平亂又係錢

push

一帶一路俾非洲仔打獲甘

都唔係加減數，抽乜鬼common factor
一開波就約咗個萬佢

若你對壽終正寢表示滿意 一定要睇

死都同佢鬥落去

有冇得參加，港人算係外國學生

愈維穩就愈唔穩
On 99

抄登仔一日 J 到黑

調返轉頭諗一諗 條數真係冇錯
完全符合中國國情

無錢你估真係有人真心夜晚2點走出黎同你貼紙咩

死好多人要封鎖消息
有人微博講就話造謠

咪撚再用加大 係增加

錢同資源，可能係無限
但密密出，班藍尸會頂唔順，開始討厭，心煩，冷漠，不了

平時年輕人消費娛樂交稅交錢俾大陸/港府
不如做d消耗大陸維穩費既野好過啦

水災
香港班藍絲捐左未呀

維穩費其實係港共正苦出
即係香港人出

唔好攪錯

只要大愚果一萬億可以拖住就得

全世界咁多人要同中國做生意，夾左上去屈幾屈就有水嫁啦

今次藍絲遊行經費，冇 2014年果次咁多。至少我屋企D藍絲無收到動員通知。

天

D女大學生愛滋病比率都幾高喔你問下山東大學啦，呢間最出名

大奶就夠

無錯 來吧

在中國，平民的性命都不值錢的。

係我就棄香港哩個燒錢地方喇
一於由得班香港人自生自滅 你地話係咪嘞？

仲有 大埔單野
要勞煩到係大陸招兵買馬黎香港搞事
者係班垃圾保皇做唔到野啦
等睇佢地無飯開無維穩費

on9用下腦啦
成個中國洗撚驚你一個香港

官錢在外國

加大力度
怪怪地

SCMP爆緊共產黨對香港嘅策略，可信性其實幾高下！

China scrambles for new Hong Kong strategy, but troops not an option

天災人禍一齊嚟，好快亡國

英雄所見樂瞳
約哂佢 ！
老友記2蚊.jpg

維穩費無限都好，總有結算既時候，到時習大見到中聯辦用左咁撚多錢咩都做唔到，中聯辦實仆街

吸香港外匯 財政補血
有排無事

很遺憾人地識AUDIT 就唔會出咁多低級廢紅啦
毛澤東見到哩筆EXPENSE 應該會係棺材彈起身

有水災都唔夠膽報

佢地大撚把錢啦

香港人交稅 咪就係幫緊佢地維穩

呢位手足睇黎用開仲勁過毅進制既計算方法喎

大陸人咁有錢 咪黎多次文革 抄佢地家攪共產囉

起一貼十

晚晚洗錢請人黎，狂燒錢

都唔一定既，共產黨咁多派系，實有人想郁中聯辦，我地幫佢地製造理由同機會。
如果中聯辦掂，韓正都唔洗一個月黎兩次啦，應該已經有人好不滿中聯辦攞咁多錢

攬炒啦！

點都好,721見
我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 我要投訴你

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

洗啦洗啦，洗多啲添呀

印錢。

有無方法去支那 搞出天災？

人地怕，我地上

所以大家要繼續努力

天滅中共

黑警上連登？

大家一齊接陳同佳出獄好唔好？

長江三峽個主霸爆埋就好

屌啲維穩費香港自己出㗎
上YouTube聽下劉細良講啦

用嚟用去都係香港納稅人啲錢嚟㗎

四川保路運動
牽制晒維穩力

唔地震既話應該仲捱到三五七年既

天災冇著數，一有災又問香港拎錢

真心問 有咩問題

柒就摺埋一邊啦

幾多錢都唔會比你維穩到香港

一於爆佢老母

幾時天災

每人兩慢

給香港警察最後忠告

如果爆埋 真係死好多人。唔洗撻手指都搞掂

死嘅係人民 又唔係黨
佢死佢事 冚家死哂嗰啲仲可以lam埋戶口入面啲錢
雖然唔多 叫做補貼少少啦

721見

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

721記得出黎嚇鳩佢

洗撚救咩
中國人可以食一年樹皮呀嘛

唔理佢有冇錢做維穩, 總之我點都會出黎直到政府回應訴求!

天滅支共，地震，火災，風災，人禍最好一齊黎。

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

用係香港既維穩費同貿易戰既壓力相比應該不值一提

令到土共多左樣野煩先係重點
本來以為612一招收你皮專心打美帝
點知你地香港人咁堅強打極都唔死
個個星期行都仲有人出來

香港人 加油
繼續爭取五大訴求!!

唔好鬆懈
721 港島見

維穩費香港自己比番

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

一齊花清維穩庫房！

講埋用咩好

香港真極有錢
比埋錢你班支那閪都水浸

維穩呢啲細數 一千幾百萬 係大陸強收幾幅地賣都有

但其實有部份維穩費係公帑嚟

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

用盡方法令佢地加維穩費

當佢720吹2萬人去
一人500都要1000萬
對一個國家黎講唔算多
但佢唔可能個個星期都搞
加上大6經濟都搞到支拲好頭痕

所以我地持之而恆就可以

另外要衝破埋佢最後一度防綫 hkpopo
唔係真係話衝擊佢咁簡單
係要搞到前綫狗同內部崩潰
所以今次我地係冇得停

我地繼續努力
要大陸2邊都顧唔到

港共維穩弱點之一: 無人手
佢地既錢主要係比各種外判 + 公務員PAYMENT (好似係)
但有尐問題係外判解決唔到.
例如用支共既三毛, 佢地連港式廣東話都未識, 完全幫唔到手
日日上街, 黑警有OT錢亦做到傻.
就算我比你下面有人, 成個MANAGEMENT都要加人,
依家政府咁樣衰, 好難請到好管理人材.

狗已經加到3萬加1萬輔警
原本個數目都唔係要比你強打
梗係唔夠狗用啦

再開多幾次OT 班狗重唔癲起上黎

開機印錢姐.......

揼本？

都係屈班奶共有錢佬嘔錢出黎，多多都有，總之香港人要培養好持久清晰心態，分清楚邊d係人、邊d係鬼，目標不動搖就得！

721 721 721

又飲奶茶

一人一毛好喇 點死都係死35人佢地還有黨

721 做好左再諗

香港啲錢都拎晒去填海
無錢捐啦

我呢3代都香港人
細個睇報紙都係加大力道
所以唔覺有咩問題

佢無可能無限擴大維穩,佢揼本落香港度,大陸個邊就減弱

都順既

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

正

法國兒登仔嚴重低估支那既財政儲備

天災快啲出黎
唔好俾親人捐錢，入晒官員袋
中共大把

呢個時候潑港獨風，好惡毒喝

各位巴絲，三毛鬼出沒注意

呢個時候出黎分化 好惡毒喎

三峽爆埋就好玩

但畀咗一千一百萬差佬

佢加大香港力道，就令大陸個邊既減弱=> 分薄用於大陸的比例

佢係三毛正
你係三毛反?

驚條毛咩
無錢咪又係香港比
琴日香港又捐撚左四百萬比大陸呀

721港島見

仲要計埋D官貪個份 可能最後每人得三毛

嗯

好難搞，香港政府成日都有捐款俾大陸

支那人用好少錢就能收買

都唔知係咪用單程證利誘啲大陸人黎幫佢地做野
咁錢都慳返呀佢地
諗起就爆啦

一路都有，啲乜乜同鄉會，捐錢畀佢哋同幫佢哋做義工

P牌大直路推爆！721集結！

中國人食草都夠生存1年,果到D泥水起碼夠幾個月

5毛縮到1毛都冇糧出就真係好慘架啦

用咁多維穩費請埋d 甩皮甩骨大媽大叔

你平時睇開大公報？

不得了

劉馬車契哥

仲要半年先出一次

不過打兩隻字就有，收唔到都no harm既

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

淨係阻礙明日大嶼已經無咗幾百億，當然唔排除已經癲到直接運美金上去。

阿爺大把錢，係香港穩幾多丫
係怕風向北吹，到時二三線城市一爆
精彩過香港丫，到時重邊有送中問題

係感覺到度緊縮數，呢幾日見同鄉會派人落黎，甩皮甩骨咁，而建制無乜大動作（佢地吹雞唔止係咁），睇埋今日人數，個勢夠勁，建制係需要驚。而警方跟本就係吸血鬼，一年200億已經等同國內民兵總開支，呢條數係就係庫房俾，但咁吸法其實貪官都驚無肉食，少數怕長計，加埋外資撒走，真係睇邊一個部門忍唔住走先

各位堅持落去，加油

唔知最尾用左去邊呢

交咗既税等於潑出去既水,你要幾天真先覺得有好多係用係香港人身上?

721